/* 
  Localizable.strings
  HEars

  Created by yantommy on 16/9/15.
  Copyright © 2016年 yantommy. All rights reserved.
*/

"Focus failed! 😒" = "專注失敗了！😒";
"Back to keep focus Otherwise it will failed!! ☹️" = "快回來！否則本次專注會失敗！！☹️";

"Focus Completed! have a relax ♨️" = "專注完成！休息一下吧 ♨️";
"Relax Completed! continue focus ✊" = "休息完成！繼續保持專注吧 ✊";

"Focus Time" = "專注時長";
"Break Time" = "休息時長";
"Long Break Time" = "長休息時長";
"Long Break Frequency" = "長休息頻率";

"Focuses" = "專注";
"Minutes" = "分鐘";
"Mins" = "分鐘";

"Language" = "語言設置";
"About This App" = "關於我們";


"Keep" = "繼續";
"Start" = "開始";
"Break" = "休息";
"Focus Timing" = "專注中";
"Break Timing" = "休息中";
"Long Break Timing" = "長休息中";


"Forest Rainy" = "森林語物";
"Summer Night" = "仲夏之夜";
"Ocean Tide" = "潮來潮去";
"Sky Meditation" = "星空冥想";
"Babbing Brook" = "高山流水";

"Pull Down To Reset" = "下拉恢復默認主題";
"Spring Rainy" = "簷落春雨";
"Park Bird" = "林間清晨";
"Thundering" = "雷聲大作";
"South Wind" = "南風起";
"Echo Chimes" = "落耳鈴";
"Clear Chimes" = "清脆鈴聲";
"Village Night" = "鄉村夜色";
"Dusk Cicadas" = "絲絲蟬鳴";
"Low Tide" = "拍岸潮汐";
"Babbling Brook" = "流水潺潺";
"Slient Piano" = "黑白琴鍵";
"Inside Train" = "鐵軌聲";
"Valley Drip" = "山澗水滴";
"Leisure Flute" = "悠悠長笛";
"DryLawn Fire" = "星火燎原";

"HEars - Give Name" = "HEars-取名";
"App Name" = "應用名稱";
"App Version" = "應用版本";
"System Version" = "系統版本";
"Device Mode" = "設備型號";
"can Not send Email!" = "無法發送郵件！";
"You device are not setting your Email,please add it in Email App,or feedback in App Store by write a review." = "您的設備尚未設置郵箱，請在“郵件”應用中設置後再發送，或者通過AppStore評論發送反饋給我們。";

"Done" = "好的";
"Cancel" = "取消";

"Language" = "語言設置";
"About This App" = "關於我們";
"SETTING" = "用戶設置";
"Timer" = "蕃茄鐘";
"Noise" = "白噪聲";

"Welcome HEars" = "歡迎來到HEars";
"Experience a baptism from nature" = "用心感受一場來自大自然的洗禮";
"We need your agree with below" = "我們需要得到您允許下面的權限";
"Notification Perssion" = "通知权限";
"Health Perssion" = "正念权限";
"Start HEars" = "開始感受";
"Skip" = "跳過";

"tap to pause and shake to giveup" = "單擊暫停,長按放棄";
"adjust noise volume" = "單擊調整音量";


